我 雖 勢 弱 言 輕 決 不 虛 作 無 聲

大家加油💪🏼要支持
中意就拎去做wallpaper

*唔該巴打改圖

【突發 】英領實時！有冇人想中国向英國宣戰？

謝謝